[外國文宣]急！！求推！！

早排有個美國記者想做個訪問
咁就俾咗幾條問題我預備下
其中一條係問我地想俾西方國家嘅人民知啲乜野同埋我地想佢地做啲乜野(啫係點先可以幫到我地)
有冇偉大嘅連登仔可以教下點答

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推

P牌仔推唔到

實質d嘅：
1.boycott Chinese product
2.捐款俾612
3.幫手聯署比外國政府推人權法？等d保皇黨無得入境

可以參考下：